你哋對唔對得住岑子杰！

你

可以順手檢視下彩虹戰術成效

1

呢場運動可能係好多人嘅政治覺醒，但性/別意識依然甚低